"Ja, liefste, en nu zal het je meer plezier kunnen schenken dan Voor... Ik begon met een langzame terugtrekking en terugkeer, terwijl ze haar clitoris kronkelde naar op hetzelfde moment, want ik stond tussen haar benen.
